人生要煩嘅野真係好多

究竟有冇一個冇煩惱 冇唔開心 冇咁多人情世故野要理嘅世界 究竟係我悲觀定呢個世界真係咁令人無奈
當你過一大段時間 你睇返轉頭 你會覺得你個陣煩嘅野好on9 依一刻煩緊嘅野先係最煩 不斷loop 一路永遠keep住有野煩 無間斷

煩人

我煩唔煩